希望大家可以睇下Contagious 或者Netflix 嘅Pandemic 記錄片

Contagious套電影好真實又科學咁講傳染病，以沙士做藍本，對我呢D一知半解嘅人從中可以學到好多野！ 算做有劇情嘅，娛樂D。

如果冇時間睇電影嘅，不如睇下Netflix 套Explained 入面Pandemic 果集，同埋Pandemic : How to prevent an outbreak

專業咁深入淺出講反流行病

新一年各位平安！身體健康先光復到香港

推 ！

第一套Netflix 冇

第一套有係香港拍
荃灣華人永遠墳場

第一套我當年係圖書館借VCD睇360p 都唔知有冇

有幾個熟口面嘅香港演員

push

天佑